以後同我講 香港人 我愛你！

CLS 點解香港人可以咁撚